唔想做人唔想讀書揮手區

係香港真係得有錢人先開心

淨係想打機做毒撚算

搵工好苦 覺得自己好廢

屋企人日問夜問 搵工唔係一搵就搵岩又請我架嘛

呀！！！！！！！！！！